唔好意思咁多位兄弟，我對唔住你地

今晚場放題實在太辣啦
中左2次招，實在頂唔到了
原諒我今日走先
如果聽日有下場，我一定再出嚟

對唔住各位兄弟姊妹 中左 退左
拉左啲人返人群 亦都望住啲兄弟比狗拉

真係好對唔住
我聽日會帶足物資比留守既兄弟姊妹 同埋帶足裝備 唔好再on99咁唔夠防護

辛苦晒義士，多謝你地為香港付出。